{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/likiss-village-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아우룸"
    },
    "text": "済州アウルームは済州オルレ6コースに位置しており、旅行者に便利な位置にあります。 このホリデーホームにはヤシの木に囲まれた美しい庭園があり、休息と散歩を楽しむことができます。 追加料金が発生しますが、有料バーベキュー施設も設けられているので、家族や友達と一緒においしいバーベキューを楽しめます。 心配しないでください。 無料の構内駐車場があり、車で旅行された方でも便利に駐車できます。 また、Wi-Fiも付いているので、インターネットを自由にご利用いただけます。 客室は海の眺めや庭園の眺めを楽しめるように多彩に構成されています。 客室では薄型テレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤーなど必要な設備をすべて備えています。 宿泊客の便宜のために無料の洗面用具も備えられているので、必要な用品を別に用意しなくてもいいです。 済州アウルームから済州国際空港までは約32kmの距離に位置しています。 近くのコンビニは徒歩約1kmの距離にあり、必要な物品を簡単に購入することができます。 また、済州アウルームから車で約15分距離には有名な柱状節理と天帝淵滝があり、観光客に人気のスポットです。 済州アウルームは西帰浦の中心部から約3.6kmの距離に位置しています。 これは直線距離で計算した距離なので、実際の移動距離は少し異なる場合があります。 ハイキングやシュノーケリングが好きな方にはビーチが近くにあって便利です。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 この時間を守ってチェックインしてチェックアウトしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州アウルームはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "済州アウルームは済州オルレ6コースに位置しており、旅行者に便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "済州アウルームには美しい庭園や有料バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、済州アウルームには無料の構内駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、済州アウルームにはWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州アウルームの客室には薄型テレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州アウルームから済州国際空港までの距離は約32kmです。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームの近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、済州アウルームの近くには徒歩約1kmの距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームから柱状節理と天帝淵滝までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州アウルームから柱状節理と天帝淵滝までの距離は車で約15分です。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームは西帰浦の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "済州アウルームは西帰浦の中心部から約3.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州アウルームのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州アウルームのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 440
    }
}